喺小學教書慘過食屎

教咗兩三年，啲家長又投訴，校長又多要求，同事又辦公室政治(雖然好似邊行都係咁)

有冇同行都係咁癲定其實係正常

正常啦 比劉華個廣告搞到勁撚麻煩
今時今日咁嘅服務態度點得㗎

有本事咪辭職囉

你睇下你人工 能力 再對比出面個市
都係覺得慘過食屎 咪辭職

多假期已經好正

你有能力搵更好條件嘅工
就證明呢份係屎

通常投訴D咩

人工高實有代價㗎

通常投訴d咩？

校長有咩要求？

點辦公室政治法？山頭主義就間間都有，問心

人工高咩

樓主要講埋投訴D咩..
我以前唯一一樣最憎都係多功課 試過一日最多20樣寫低有咩功課做都有排寫
枚長要求應該係全班谷高分?

一畢業3皮
唔做呢行搵唔搵到

此po已完

去食屎囉咁

份糧包架

認真, 3皮係包埋食屎
其他行業可能都有辦公室政治, 但一定少D投訴, 所以份糧咪得萬幾蚊
你要唔要做嗰D先?

講經咩 你夠膽裸辭先講野啦

我唔敢講3皮個個搵到，不過一定唔係除左呢行
你邊間U 呀 Ching ?

HKU
老師相對唔係專科 一年pgde已經做得
以讀education嘅成績嚟講一畢業3皮已經好好

同學wor ching